香港某女Youtuber拍片暗串連登仔睇低自己人

睇黎病唔少連登仔中槍

點啊打手，識佢老鼠咩
唔好click入去畀佢呃view

乜水黎 未聽過
香港9成以上youtuber都係低質 連講野方式都要抄黎抄去
咁你真係抄緊人呀嘛無講錯
知你扮緊熊仔頭講野喇 得未呀 認同咗你喇 開心啦

垃圾

Don’t make stupid people famous.jpg

唔通熊仔頭坐時光機學呢條垃圾講野？

睇完啦
條女講野有道point
睇完先講啦

著太多衫了唔想睇

叫人地尊重、認同、比正能量香港人
但係佢段片鬧緊香港人
自打嘴巴 on9

成班被說中既連登仔深感不憤 只好負皮發洩

唔通出條片叫香港人唔好睇低香港人 真係會有人因為睇咗你條片而改過咩
呢種香港文代日積月累 就連你自己都身在其中啦

而家啲youtuber要求低到...
將一篇facebook status都嫌普通嘅文拍成片。

成條片得個人樣齋講 內容冇新意又唔幽默 語速又快 仲要人包容 接納？

著得少又話人做雞架喇

無可能啦 佢都未發育 點carry到少布

唔知乜水 樓下死全家

咁都叫鬧
咁點樣講先可以講到個問題

覺得好多留言反證條片係啱

咁熊仔頭一定係抄外國youtuber

連登鍵盤戰士都敢得罪?

見到佢講野個樣就火滾

屌你老母 第一次聽到馬騮都識講人話！

上連登 勿認真

又講得幾岩

Btw: 上連登從來唔認真

中能左伏自

棚牙睇到好唔舒服

從來只有香港人先會踩香港人
又唔見中國人踩中國政府

成隻馬騮緊，又係到呃view

好7

好撚樣衰

好似呢條八婆咁
接近100K followers
每條友萬幾views
一個月可以搵幾多

個樣成隻大口狗咁..
D藐嘴藐舌嘴臉..

又借連狗上位，醒目

道德高地

樓上成班小朋友不願面對現實
自己廢就要踩到人地同你地一樣廢

玩激將法呃views....?

煽動連登仔 對號入座

連登仔：內容正確 但樓豬擺明係打手 呃views 不了 負皮

On9 乜都話打手 同佢有撚親咩
咁借問聲點做先唔算打手而我又想share片呢

隻手好修長好靚

連登仔:返facebook喇

好樣衰把聲又難聽

愈反愈紅呀

睇劉馬車好過

女大皇？！

條女讀shitty creatice media

個樣好撚閪 睇左一陣頂唔順

邊個黎
點解e加呀豬呀狗都成十萬followers

一係買 followers 一係有十萬狗公大軍

( Show Blocked User - 尼飛彼得 )

邊撚個黎？？ on99 , 冇撚興趣睇，唔撚理佢啦

咁o既垃圾又月入十萬，
勁過依度所有連登仔
做youtuber真係好

睇見佢個樣就唔撚開胃
睇左半分鐘頂唔住冇睇

連登仔們又不願面對

懷疑樓主係隻馬騮

樓主收皮啦 邊撚個唔識喎

講得幾岩丫

好多MK妹 小學雞向YouTube 評論

ShittyU專出垃圾

依家真係咩狗屎垃圾都學人出片
唔係唔想支持香港出品 只係咁嘅質素好難支持得落

睇開大j 唔識佢

家姐好樣啲

好彩你貼佢出黎, 我又可以block多一個

其實個樣並唔討好

而家d香港人真係好難服侍 發表下自己意見都要比人屌

自嘲都唔明？

佢段片漏咗講
佢個樣加佢棚牙...
好心整整佢先